笑撚死，微博無啦啦吹風話我地要搞護旗手王嘉爾

依家全部迫緊JYP取消8.30個香港演唱會，要保護王嘉爾

等睇戲